Proyecto Para la asignatura de Matemáticas discretas
de la Universidad Konrad Lorez
Ingeniería de Sistemas

El proyecto implementa los algoritmos de 

* Multiplicación de Matrices de las formas

        - usual
        - Divide y vencerás
        
* Multiplicación de Enteros de las formas

        - usual
        - Divide y vencerás
        
Para esto se utilizó Java Enterprise Edition en arquitectura de proyectos

para que pueda ser más fácil la implementación desde medios externos

Integrantes

Jhon Freddy Puentes

Aric Gutíerrez

